硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(102)請睇#1

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

有用資料:
B-die RAM List:

容我加多一句: 屌你老母牙膏廠,14nm+++...仲要擠到出年年尾

無硬件台呢3隻字

個位M字頭巴打表示LM

10nm無記錯係2020年出？

另一邊2020年7nm+

2019年holidays出10nm,server就真係2020年的事

tsmc 7nm+

留名等睇悠二伏list

BUY AMD

土地問題想係電腦播埋UHD blu ray

4600x 5ghz

好似有成幾個post冇見你

千早狗

千你老母爛臭閪咩
屌柒你老母咁撚鍾意搵#46323就自己搵佢咪撚煩鳩我

因為另一半要畫圖又會霸部最勁電腦

巴打們 點樣睇自己有冇裝底板driver?

裝多次

外置sound card 諗住買以下其中一張
想問邊張好D
Creative Sound BlasterX G1 $380

Creative Sound Blaster Omni Surround 5.1 Pro $500

問，bios係咪咁set？
我入咗隻碟不過boot唔到
係隻碟問題？

明知垃圾post都忍唔住走入黎

spec

冇換架構邊有可能

ggbyte 310m s2h
i3-8100
klevee ddr4 2400 8g x2
mx100 120g
dvd rom
550w psu

7nm euv 化就可高頻了
zen3不是zen2架構

咪又係好似煙條咁 + +++++

intel 10nm+ 都係用euv

因為未買夠

咩都未買

如果zen 2整埋uhd blu ray播放就即買

想問呢個砌機list 得唔得?
(無display卡, 畢直$5000)

AMD Ryzen 5 2600 $1500
ASUS PRIME A320M-K $500
Cooler Master MWE Bronze 550 $400
G.Skill F4-3000C16S-8GISB DDR4 8GB X2 $1200
Kingston A1000 SSD SA1000M8/240G $590
Western Digital WD10EJRX $360

ryzen唔似牙膏廠有iGPU喎,一係就要用2200G或2400G呢兩粒APU

用途?

唔該晒
但係我呢個list得唔得?
btw條ram真係好貴

不如等B450出左先
A320我自己覺得唔值

睇到呢幅圖有D卻步

睇新片
之前pubg黑amd
近期合作左 改善左好多

多謝巴打 更有決心了

咪住
i mean amd cpu+老黃gpu

vega唔知了

事關見呢排1070插水插得好勁
諗緊收唔收張1070算

依家買8700k 係咪好on9

windows 10 搵黎搵去都入唔到bios 點搞
google 試左好幾個方法都係入唔到 一開機就直入到login password畫面

求救有無巴打知道asus rog strix x370 gaming 入左bios點set先可以用usb 啟動 想裝隻win10都搞左成晚

我已經有set過做第一 但佢都係自動幫我入bios畫面 上網睇asus好似好多問題 佢地有解決方法 但我個隻bios唔同佢地

突然諗到野入黎問
點先可以令部機唔好產生咁多熱
明明唔係full load 夏天用個電腦都皇到我成身汗
但粒U 同 display都係四十幾度
想問係要改善散熱(轉水冷?)定機箱 ?

你想大家幫你改善
你都要po下依架咩情況
例如spec咩u咩display咩箱 機箱有幾多扇幾出幾入等等

要用uefi裝windows

你隻係windows 幾?

如果windows 7要改file

另外你開左csm, 唔係uefi都support

cpu : i5-5820k
cpu fan: Noctua NH-U14S
display: Zotac GTX 970 AMP! Edition
ram: hyperx 3000MHz 8 x 2
board: TUF X99
fan: corsair 120mm 2入 1 出
case: define R5
psu: corsair 650i

有冇Ching喺飛馬電腦砌過機？

已經想上水

屌點解咁撚難搞 有無巴打華碩底板成功用到手指裝win10可以教下 上網咩方法都搵齊試過哂就黎想死

呢度啲人多數自己砌

卡window
咩原因裝唔到

屌佢老母搞撚左成晚
我跟住做set左usb行先 ssd行後入去都仲彈番去bios畫面 上網睇啲人又set咩launch csm咩野 disable secure boot都係唔得
就黎精神崩潰

好撚無助 成晚訓唔到

u超左 風壓點都40度待機架啦
全機轉自組水啦
順便換埋張1080ti

係bios直情用uefi開隻手指 唔關boot manager事喎

有冇試換下另一隻手指 /重新裝多次windows手指
ms官方個程式好廢成日整完裝唔到

係呢度開都試過哂

一陣去朋友度整過隻

圖都up唔到

你如果有2隻手指
一隻用官方ms software整
一隻down官方iso 再搵第三方iso to usb software整

依架啲板好醒 唔應該咁多障礙
最近砌asus板 一時開機唔記得set bios都識自己走左去usb先

搞到我就黎想自殺

Ek 啪啪啪
Ek 啪啪啪

試過哂係呢度開都開唔到

唔洗試啦 好肯定你手指有問題
500MB windows冇乜可能

即時幫你試下裝一隻起碼3GB

唔洗試啦 好肯定你手指有問題
500MB windows冇乜可能

即時幫你試下裝一隻起碼3GB

屌我on99上圖又up唔到圖又up錯圖

琴日明明裝完開黎睇都正正常常幾gb無問題 一陣再整多隻先

usb問題多
麻煩不要咩問題都塞比amd

vega 有支援
雖則差10fs

Jack巴

usb 装win 10 iso 至少預3gb
500mb根本用不到

定會唔會我火牛插少左野 佢先無限進入bios我岩岩換番個火牛去舊機 舊機都無限bios

我隻手指8gb黎

換另外一隻

話時話做乜鳩而家七喜人句嘢正評多到仆街

明明裝左係度

usb顯示用左幾多gb?

入bios 選擇啟動介面 >boot override > (uefi ) 你既usb

支牌galax 白色1070ti 3999 都唔錯

不如上asus msi giga
galax ram另外了

我估最後都會係敗家56既
就買睇多左review 會扭下屎忽
jack巴有冇pubg？想睇睇你幾多fps

steam冇買pubg
自己不是主力gaming

FHD

2K

改善散熱
間房熱能咪仲多

win 10

即係將lagacy轉返uefi？
定係可能關隻碟事？

淨係想幫gpu上水是否不智

上水降溫

關碟事多, setting似無問題

想upgrade 條女 ssd 唔夠位 ram 又慢
筆直 15000連case, cpu, ram, mb, ssd, 水冷可加少少
唔洗display card ＋ psu
暫時諗到以下嘅基本嘢
cpu 8700k 會超
512gb ssd 分256做c 其他裝game
ram 高頻ram 就咁開xmp
另外想問aio 水冷同ek 嗰啲一set 嘅kit 效能分別大唔大？

用左3gb幾 我岩岩發現隻手指比人分左2舊 500mb個舊有啲廣告係度 可能新板剩係認左呢一小部分 依家搵方法刪走佢 佢寫左保護係度

我發現Formula嘅Sound Card出奇地抽得 推得好過手機
SupremeFX S1220 編解碼器
⋅ ES9023P 高解析度 DAC
⋅ 前後阻抗感測
⋅ 120dB SNR 立體聲播放輸出
⋅ 113dB SNR 錄音輸入

插咗SE535落去打機同聽歌

巴打年紀輕輕咁撚有米

認真答 食飯真係使好多錢 盡量有幾平食幾平先有錢買玩具

終於裝到

恭喜

呢樣真

淨係早餐中午一個月都千幾兩千蚊

加埋WEEKEND同FD出去食下飯

一個月淨食都食幾千銀

B450太貴 應該過千
我捻都係睇埋b350先

Bios 有個相容模式應該係邊到關

用緊Rog bios

b450高階板過千一定了
但matx 700~900

睇說明書

keyword : CSM

未玩到涯包
仲有得救

睇左 唔該jack ching
其實boot完機係咪就可以關左佢

你又咪卡過裝window

聽講有1180+
超頻版1180
等緊你

1180ti先換
除非1180勁到1080ti 20%以上

正常enable得了

佢卡usb

殊

呢d野你地咁記得
兩個月前

想砌機 筆直~8.3k 用途打LOL PUBG 同睇戲為多
我又唔太熟硬件 求各巴打比D意見
睇下可以再點執下條List 大多跟悠二
CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400 x1 港幣$ 1,399.00
RAM: Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 x2 港幣$ 1,280.00
底板: ASUS PRIME B360M-A x1 港幣$ 699.00
顯示卡: ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5 x1 港幣$ 2,600.00
HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 x1 港幣$ 318.00
SSD: Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 x1 港幣$ 760.00
PSU: Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze x1 港幣$ 529.00
Case: Fractal Design Define Mini C Micro-ATX 港幣$ 638.00
Total: 港幣$ 8,303.00 連砌機$80
想問下駛唔駛加多個風扇幫助散熱
冇問題嘅話 黎緊會係法奧度砌
Thanks

fdfd

抽水前要停一停諗一諗

只係身同感受

無人會信

隨便恥笑 起碼可以安心睡覺

捱麵包記得買啲夠硬夠粗糙 一來消化要耐啲飽肚感時間長 二來夠難食一碌可以捱兩日

Cls
有乜包好介紹，黎緊入手牙石4k144應該要捱一個月包

Ebay google 都仲2500以上

巴打咩途徑入手？

newegg有價 香港應該無得炒 同上代價格持平

同埋Acer Asus 兩隻要點揀？

做正壓的話加多把case fan係前面抽入/減少機尾風扇的rpm

交租先係地獄

想問下我岩岩買左隻intel 760p加左落電腦
Boot機時認唔到隻hdd應該要點做
原本想直接clone windows過去

其實我一直都唔識分 Hdv / pro / gaming 有咩分別
求指教
同埋底版來講 asus係咪最好既選擇
自己有睇過asus / msi / asrock / gigabytes
Ps: 唔識超

唔識超咪學 學都唔肯 咪算 平價板其實間間都差無幾

家用

我租水電煤=家用

呢個年代超頻唔難學 上網睇幾篇教學就明
平板同貴板我覺得最大分別係電壓控制
Ps: 唔識超

我長棍法包已經覺得好好食

好撚硬喎

法包加D料先好食少少

matx : asus / msi / asrock / gigabytes

呢個要比D口水佬食

口水分泌小D都食到好辛苦

no 平板ram超起上黎都弱啲 而且光污染 樣既設計都弱

想問下邊張GTX 1070 8gb 有兩個hdmi port 而又相對上平d ?

而家多數得一個hdmi port係for VR
建議買個dp>hdmi adapter 唔貴

平板超ram只有3200
高階b450板有3466 :

用ryzen 5+1066換火牛有咩推薦
用緊cm MWE 650
轉Antec定Corsair比較好

corsair rmx 650
evga g3 650w

有冇大約600-700既選擇
咁岩屋企人壞左要換而家隻牛比佢

AcBel i90M Power Series i90M-600 600W

換psu 要預用3年以上 麻煩上rmx 650

就係夠硬可以食好撚耐

飲多D水啦
呢排返工買2$支水
買2支 1.5L
返屋企沖檸蜜水

直接劈
唔理

Asus啦
4k144睇開箱同review唔差

大鵰信仰

仲要有眼

已經成為呢度禁提品牌

食小好多垃圾

Thx, 因為我見大部分有雙hdmi 的gtx 1070 較貴

大鵰大鵰

rog 信仰

BH 要等返貨，但只需2000

Ebay 要2600

行貨仲戇鳩 成三皮港紙連一堆垃圾

台灣平d 個贈品又好小小

Btw 張卡推到盡有幾多

無人提橙色包裝個威化餅

Depends 咩 game 啦

Far Cry 5 咁計 兩張1080ti 都推到90fps左右

如果ACO果d 4k 的話根本60都無所以買完4K 144mon就會令你好想換gpu

呢一刻買的話純係自我感覺良好大於實際用途

4k144要1180/1180ti stl先可以做到

下代有無sli都未知

大作又唔見得肯出sli

最好officially 唔撚出sli 大家唔駛煩

至少7nm gpu 單卡

算啦

忍住手先

「忍唔住啦」

砌水冷唔係連monoblock同兩三粒fitting嘅錢都慳呀?

唔係慳 係今代無必要 同埋我而家只係諗緊 多數只會幫gpu上aio 唔會自組水
8700k 5GHz 燒機65度真係無必要
反面1080Ti成84就真係想上

harddisk突然慢左好多
r6 load圖 csgo alt tab都慢左好多

用hd tune search完發現咁樣
係咪可以換得

買隻ssd 裝r6

琴日就係唔知咩事 del左隻r6裝番係ssd就乜事都冇

7200rpm hdd load r6 都好流暢

仲忍
下個月出糧劈4k144
捱麵包一星期

萬零蚊又唔駛捱麵包

純係覺得好似為買而買咁

等你表演先，我跟你學嘢

未開蓋開鳩咗佢,上埋水再超高佢唔好咩?仲有上埋靚仔好多

gtx1180/1180ti 加9900k
諗起都扯扯地

睇定啲先,點撚知AMD會唔會連gaming都急起直追打贏9900K

發夢

有可能 追貼唔出奇 可能到時用amd頂住先

戰未來

左諗右諗
最後無買

我本身果個就係啊
係唔知做咩呢一兩日突然慢左

我仲掙扎中

450w有邊隻牛抵屌

你班撚樣日日係度諗買乜

仲有日日叫人上水

想要部最平做到i7 8gb ram 既機,用來最開行multichart/python 玩real time alho trading既,mon 會自己搵,求出招

想要部最平做到i7 8gb ram 既機,用來最開行multichart/python 玩real time alho trading既,mon 會自己搵,求出招
筆直 2000至3000

我幾耐都去唔到呢個境界
有咁大舊錢 我升左spec先

小弟見識少 唔識以上果D野
但依家I7剩U都2500

。。。如果amd點睇

淨係計 CPU 既話分別唔大，用 AIO 免去好多麻煩

日日搵邊樣特價再post上黎毒大家

唉 你呢個budget
全部執最平叫做勉強砌到部電腦既

計到邊買同點買抵未

直接買部Mini PC算啦

抵就點都係外國訂抵

我買返嚟掉爛佢都唔幫襯香港d 濕鳩代理

分別係

1. 訂貨二千美金，唔知等幾耐

2. 現貨二千七美金，等幾日

3. 唔買

其實如果Unlock framerate 的話我張二號80ti實會過熱

而就算唔過熱亦唔見得80ti sli夠推 4k >60fps

所以買就開心在試新嘢，但煩在挖開個無底坑俾自己踩入去

比較理性係等到有咭推到4k 144 先買 呢個lv的mon
但同時我又想試新嘢

仲有99% Adobe RGB廣色域
144黎講少有仲要4k

仲有g sync 同真HDR添

點睇都正，但我覺得係買完後面有排升

一陣粒cpu唔夠力又要成套連底板換

Gpu過熱又要換機箱

Gpu唔夠力又要同人搶1180

查實80ti 4k 60fps 假HDR 都夠窮奢極侈

咁火熱既 hardware 當然要上埋水

我cpu 同gpu 1 已經一體水中

一隻x62, 一隻x42

差在gpu 2 未上

但Titan V推4k 其實唔多夠力過80fps

又買隻mon戰未來咩

推人推到崖，幫你上曬自組水去

wow 你好xx下

買4k 144黎虐待自己有咩意思 有錢都做唔到呢個效果 買完仲要日日頭鳩痕點先升到144

我怕漏水呀

最怕要花時間打理

我認同

但隻mon好大吸引力

等1180出左再買 而家買無意思 與其心掛掛
其實老王同amd都唔屌你sli 以前690起碼都兩粒680痴埋俾你玩 而家要雙卡

理性係

但我不嬲喜歡試新嘢

仲係病態購物果隻

攬住部80ti sli又走去買部70notebook 就知我控制唔到亂買嘢

突然好多人討論牙石隻新mon
Btw屌你啲香港代理成3皮野
貴左成倍仲要送啲垃圾xbox又乜叉鍵盤
仲有人打xbox?

xbox賣唔出

賣貴都預咗

無幻想二千美金香港入到貨

但賣貴咗再搭多堆垃圾屈多你一萬

忍得佢就食得屎

將啲錢去搞一個專屬光污染高科技電競中心

哩套嘢唔計光污染問題請問有無巴打知效能如何

老實講 美國代理貨量大 可以控制到入貨價錢 甚至廠商自己做埋代理個水 而經銷商都有能力食到貨 睇返香港 一間電腦鋪 最多咪食兩隻呢啲mon 就連cpu都係入二三十粒

如果2手呢?同埋i7唔得i5呢?

呢套野根本係自組水咁款 係無連gpu
眼望一定好過而家主流一體水

無聊做咗少少測試：

CRYSIS 3 - 4K max with Vsync 60fps:

Gpu usage 60% 左右，溫度唔太差的

CRYSIS 3 - 4K max unlimited fps:

兩張gpu 近100%， 無上水果張燒到84度

我覺得：
1. 兩張80ti full load先勉強過100fps
2. 長玩肯定熱到喊

另一個測試係far cry 5:

4k max with HDR on Vsync on:

57% usage 溫度一般

4k max with HDR on, fps unlimited:

兩張80ti usage 83% 左右
都只有84fps

4k 144似乎真係太早

你有樣平少少既野可以做左先
全機換晒新果隻貓扇 應該減到5度

我部機都無乜扇位喇

上咗水果d風扇換有無效果？ 但好大工程咁

有啦緊係 我記得你D扇都幾雞下

算啦唔搞喇，正常有幾可二號ti 要heavy load

你見正常far cry 60fps 二號咭先70度左右

thermaltake tr2 500w依隻牛又有80plus gold應該幾好 巴打點睇

ROG Strix Vega 56 $ 4199
Galax GTX 1070 ti Sniper White $ 3999
點揀
後日買

Rog

仲56？

睇你信仰上rog 定想集中game work 上1070ti

呢個是未改善前評測

amd官方宣布支援pubg之後有新driver了

fhd

條友run 2560x 1080 的

叫佢amazon 4k 買1080又話妓嘉張咭醜

打和

手功好極少機會漏

打理呢 d 野好死，自已唔想搞未搵人搞囉

2k另外一回事
樓主用緊1080p多

唔係2k ，係1080p 21：9

56/1070ti本身同64/1080性能相差少

56/1070ti夠力推到21：9

條友隻mon係闊full hd

即係full hd 同 2k 中間：

1920 x 1080
2560 x 1080
2560 x 1440

56/1070ti其實都夠力推到

佢用 free sync mon
56 都有好處

n卡用 free sync mon太奇怪
同a卡上 g sync mon一樣

我咪n card free sync mon

Dell U2718Q 加80ti

n卡 driver鎖死左不能用free sync 特別用緊free sync mon

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700K 3.7GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2739
主機板
- ASUS ROG Z370 MAXIMUS X HERO (WI-FI AC) $2540
顯示卡
- ASUS GeForce® ROG STRIX GTX 1080 Ti OC Edition 11GB GDDR5X $7999
RAM
- G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL16 (F4-3600C16D-16GTZR) $2380
火牛
- Corsair RMx Series™ RM750x 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU (WHITE) $1199
SSD
- Samsung 970 EVO Series - 1TB PCIe NVMe - M.2 SSD $2790
機箱
- Fractal Design Define R6 Tempered Glass - Black $1390
散熱
- NZXT Kraken X72 High-performance 360mm CPU Liquid Cooler $1599

總額: $22636

自己執咗條list 有無邊件parts 有更好選擇?

分返開一隻細的NVMe用黎淨係裝OS,另外一隻sata ssd或hdd用黎裝game同其他野

想買機箱
有無邊間免費送貨

敗家56我來了

本身vega 56/64出果時個benchmark就係用1070/1080做standard, 再出隻64 lc聲稱快過1080

唔係咁撚急就等下一代,尤其graphics card

mb加多200係amazon買到Maximus x formula

本人嚴重懷疑呢到有硬件商打手
有d人日日唔係換緊野 就係諗緊換乜野

成班人收哂錢做打手
唔係邊有咁多錢換件

咪就係

mb貼cpu 個價
有錢真係唔同玩法

有塊m10f香港買3800
有位c字頭巴打用緊

唔想同有錢人討論呀

呢個post有時入黎睇下d人既list真係好多有錢佬

無討論空間呀

我呢d死賤種玩次貨已經巧開針

我想買隻4k mon都諗幾個月
呢個post出list既人一張底板都2500以上

start menu 禁reboot 同時長hold shift制

敗家眼同大雕

好撚寸

俾我係牙膏廠就直接了當反擊,AMD鐵板燒

我發現自從我開水冷post開始慢慢多人叫人上水

封頂先上水又得,用最適合打機嘅spec上水又得,得咗

買住等graphics card

其實有無人知今年電腦節有無機會買到11系嘅顯示卡

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700 6C12T 3.2GHz - 4.6GHz $2,390
Gigabyte GA-Z370N-WIFI $1,370
ADATA XPG Z1 (2 x 16GB) DDR4 3000 Mhz C16 $2,990
Samsung 970 EVO Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $2,799
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W $440
"SHARKOON 小悍將 SHARK ZONE C10 MINI-ITX
D37 x W22.5 x H18" $319
NOCTUA NH-L12 120MM & 92MM SSO BEARING CPU COOLER $450
NOCTUA NF-A8 PWM 80MM PREMIUM QUALITY FAN $105
NOCTUA NF-S12A PWM ULTRA QUIET 120MM PWM FAN $165

Hardware Budget $12000
用途Programming/VM/Photoshop，無信仰。
會唔會過熱？
主要係土地問題，機箱越細越好。

請俾D意見

等唔等埃九好？

打機的話i9唔會好得過8700k 早買早享受算啦

kraken x52同62 有咩分別

試過 都係直入 無出到底板畫面

錫焊

斷電
一隻手不停㩒del
另一隻手開機掣

好似上一代i9去到唔知幾多核先變係錫焊, 最basic果粒8核都唔係變相要開蓋

240mm同280mm冷排

屌所以我咪放張list 上嚟睇下有無邊到可加可減
我揀mb 嗰陣純粹喺因為以前都用梗hero 系列覺得都ok

另外樓上有位巴打話買隻細m2ssd 嚟裝windows 喺點解？長期load 會死得快？

我淨係夠膽上AIO咋

上代? 7980XE係牙膏U
連server嗰邊嘅旗艦Xeon 8180都係用牙膏

我自己覺得 Maximus板真係amazon買抵好多

唔超係ok既, 始終佢地計過tdp
要超真係開蓋先得

server cpu都唔預你超嘅就算撚數啦
不過頂級超頻CPU都要用牙膏真係戇撚鳩

AIO真係搵撚到火都嚟,連銅排都少有
前排我大力推嘅Alphacool Eisbaer唔撚知返貨未

悠二價3100咋

都抵玩
不過amazon 2700

tr4有咩好嘅AIO

Eisbaer有得另購TR4 mounting bracket

9代i9傳聞係錫焊(好似係

單已落
第一次買咁貴野 好痴線

放心

買多幾次習慣左就冇事以喇

放心 已經唔會再有錢買咁貴
一個月買一樣
下個月400C

過幾日又身痕

你估我係你地咩

jack 巴 我竟然等到一號都仲有
如果冇我估我買左大陸整容雞galax 1070ti白色

CPU未出
GPU又未出

到底有咩野買

1080ti sli

free sync mon用n卡不太夾

查實係窮撚mon多數有freesync姐
用得到當bonus

2800x / i9 9900k /nv 11系卡準備出了

係啦，兩張我都覺得廢

Crysis 3 full load 都過唔到120fps

一張點夠用

keyboard mouse speaker headset webcam fan wifi card
rgb ssd rgb mouse pad
hdmi cable

音響/單反
包你窮三代

未出cpu gpu 買住部a7m3準備用黎拍1180開箱文

呢到痴左線

一早痴左線
我4千蚊買張於覺得好貴
你地好似買左個M記食咁

m7h 板想升級ram 同ssd
而家好似用梗kingston 1333 ram 請問有咩高頻ram 好用？
ssd 方面因為z97 無m2 slot 所以想問而家ssd 邊隻好？1tb 或者512gb

上個禮科義海放左對2400
街價8x2 1000蚊左右

想問下用緊rx570,壞左如果換左1060 6gb,隻牛夠唔夠力?

隻牛550w

用緊1080 550W

諗住買返個ENERMAX LIQTECH TR4

銅block鋁排,所以

超2700x 15％但價錢應該超多15％
要開多個i9 name list去打ryzen 想賺錢都賺得肉酸 15

但係得佢可以cover哂成粒u

8核全5 ghz ?

2800x @4.8 用fd soi打 9900k
反正 amd 2800x未出

9700k先抵
免費開蓋

想直接谷盡佢3200
sata ssd 買860evo ok嗎

8c8t打機一定夠
多工就gg

買邊張
我早幾日見到asus有rgb bridge

DDR 3 3200係天價
用緊咩u？成套換仲好

咁睇嚟一隻好嘅都冇
唔介意貴/麻煩直接砌EK仲好

冇錢啦 要預錢買1180ti

所以打機多工的話8700k都夠做

係麻煩啲要開蓋

又郁啲叫人砌ek

真係狗改不了吃屎 返去用你粒u掘礦啦

8700k同9700k同時存在 intel想點賣

你都係狗改不了食屎咁搞事同以人廢言
搞事死撚返你屋企啦,屌你老母爛臭閪

new macbook 同 macbook 都同時存在 兩個都咁多人買

連登仔就梗係... 買齊

收嗲啦千早狗 掘你礦啦

哪有錢 本人窮人來

千你老母爛臭閪,返你狗屋啦,屌你老母

用梗4790k呀而家
換8700k 好似唔上唔落咁

上好多 4790k仲廢過i5 8400

硬件台冇分窮人有錢人 淨係有分三日買一件定一個月買一件

叫人砌EK都要搞事,人哋冇錢或者怕麻煩自己識講啦,駛撚你件垃圾代表佢發聲咩,收撚皮啦,搞事仲好似好撚大條道理咁撚樣,屌你老母

8700k 要用咩板
超頻同開xmp

無限筆直

最小都要mxh啦

最便用到就得

Ching 我掩護你 快d走
呢到好多痴線佬用hero /formula

輕度用家 rog strix z370

咁而家ssd 用960定970

條友煩膠
有筆直買用料好既牌完全無問題 唔通人地問買邊張80Ti好啲 我叫人買Strix又話我想人買貴咩
好既野真係唔怕用

Asus Z370-P 最基本
之後有z370-e z370-f
中規中矩有maximus x hero
好少少就用maximus x formula
揀asus z370 再sort by price揀

asus z370f 想有Wi-Fi買z370e
再平少少z370a或p 但唔太建議
high end少少就maxinms系列

你張80ti上水未呀

上左水起碼fullload降10幾20度

唔係毒你

只係80ti真係有需要

8700k唔好諗b板同h板

出糧先 買野買到戶口得返4000蚊

月尾我都費事上黎吹水

上得多=慢性破產

其實諗諗下可以唔洗 過多兩個月就冬天

香港凍天都唔凍嘅

無購買力既時候

就係考驗忍耐力既時候

仲未換ram

起碼好過而家啲天氣

依

好似過兩日就出糧喇喎

今個月做得咁辛苦

出糧買下野tum自己開心啦

有bios更新十卜我條ram未

出左糧
但未諗到條ram 點搞

傻豬 仲有魔法卡呀

諗起上年凍天

粒CPU行1.6v打機都係60度

冇更新
有冇型號check 下
唔記得左

City card

得張冇錢嘅提款卡

HyperX Predator 16GBx2

為左上水

要出動魔法卡

早兩日比樓下投訴我兩部冷氣機滴水 而家諗到點解決了

點解決

搬去佢樓下?

買個gpu block駁條喉落去

信用卡呢?

買Evga 1080 ti sc2 hybrid

唔上水 84 度行1800mhz

上咗水60度輕鬆過2000mhz

一路都冇信用卡

唔好叫我用TAP N GO

Tap n go 入錢

想問下亞美買evga 1000w 110鎂性價比係咪好高

出番張信用卡

特價個陣用

ASUS 準備好迎接 Coffee Lake-S Refresh
19 款 Z390 主機板型號官網曝光

Z390 ROG MAXIMUS XI FORMULA 希望好似RAMPAGE VI咁閃

顯你老母卡

唔好意思
喺日本想買部2手gaming desktop

8萬yen,5500HKD
巴打覺得點

9700k 真係8 core 8 thread? i7本身個賣點唔係有埋hyper threading咩 好懷疑

上水上水 乜都上水

上水涼呀

快呀

好吖

上囉

認真mode

Gpu上水一隻120冷牌已經好夠

只要唔好戇鳩出kraken其實可以好平，幾舊水搞掂

冷排

加上水好文明嚟

如果你個mon只係1920x1080 60hz, 1050ti都夠推中效架啦

唔識野
可以講多小小？
買兩樣野就得？（冷排+GPU block)

買買買

G12 support 呢堆AIO 水冷：

NZXT
Kraken X72, X62, X52, X42, X61, X41, X31, X60, X40
Corsair
H105, H110, H90, H75, H55, H50 (CW-906006-WW only)
Thermaltake
Water 3.0 Riing RGB 360, 280, 240, Red 280, 140,
Water 3.0 Ultimate, Extreme S, Extreme, Pro, Performer
Water 2.0 Extreme, Pro, Performer
Antec
KUHLER H2O 920V4, 620V4, 920, 620
Zalman
LQ-320, LQ-315, LQ-310

而g12本身support 呢堆gpu:

Nvidia
Titan X, Titan, Geforce GTX 1080 Ti, 1080, 1070, 1060, 980 Ti, 980, 970, 960, 780 Ti, 780, 770, 760, 680, 670, 660Ti, 660, 580, 570
AMD
RX 480, 470, R9 390X*, 390*, 380X*, 380, 290X*, 290*, 285*, 280X*, 280*, 270X, 270, R7 370, HD7970*, 7950*, 7870, 7850, 6970, 6950, 6870, 6850, 6790, 6770, 5870, 5850, 5830

G12 本身只係二百蚊左右

買隻平AIO 如Corsair H50 五百左右

加埋七八百啫

eisbear 聽聞用垃圾扇

唔該膠爸

各位準備好未

買左新卡再講

粒CPU同依架i3差唔多...

嘩，個樣

小薯想問SSD問題
而家用緊128 gb既m5s
有時用剩得返3x gb
想問會唔會話影響得好大?

如有 想問最近有冇邊隻256抵玩?
用緊b85m pro4同i5 4440
謝謝

新咭就買水冷版

舊咭先自己拆風扇上水冷

連機箱風扇都慳埋

Cpu gpu 上晒水，基本上最熱的東西已經處理晒

8核全超4.8 開蓋加水冷，打機先六十幾度

等下代 Asus posidon

新手留名，求師兄幫手執執個list
筆直16000左右，主要打機剪片錄gameplay多工
可以加多少少上水冷如果做到
打機會打OW同R6等FPS game
同埋沙盒類遊戲eg ARK，Forest等
順暢為優先，不過畫質都希望最少有high
機箱size因環境所限不能太大
最盡只能W: 23cm, H: 48cm, D:無所謂
本身有個舊mon唔諗住換住，得1080P
個list係參考hk terminal, 不過CPU係咪用AMD會好啲？

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700K 3.7GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2739
主機板
- MSI Z370 TOMAHAWK ATX $1340 SALES
$1450
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1080 Ti EXOC 11GB GDDR5X $5900
RAM
- Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL18 $1560 SALES
火牛
- Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $935 SALES
HDD
- Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $430
SSD
- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $765 SALES
機箱
- NZXT H500 Elite Tempered glass ATX Case - Matte Black/Red $699
散熱
- Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler $1169

產品: $15537
砌機: $80
總額: $15617

我就睇1180勁得1080ti幾多先

單張無25%增幅都唔換，立此為據

等下代cpu 換走1700 長期好像吃唔到1080ti 90-100% 使用率

仲有mb d vrm未處理到

咁又唔係叫你上完水就密封部機

正常排風都夠啦

同埋我開電腦會開埋冷氣加對流扇射住部電腦

諗咗一日

決定唔買4k 144 或5k mon

4k 60fps max 好夠玩

上嚟一陣購物慾大增 要冷靜先得

你下個月應該會買了 信我

留名反口

Block左 amazon 佢

咁ching 你呢
下個月買咩

反正推唔到4k144

4k 60 真係實際好多, 推4k 144太高要求
btw 4k 60不如買張titan v 應該好多game都可以玩到max setting

痴線，兩皮幾嘢

ACO HELLBLADE 呢d唔食sli的game dial down 少少都有50-60 fps

1080ti 兩張先12000-13000，性價比差太遠

400c

titan v地位象徵黎姐, 同d跑車一樣

買都唔係亂搵嘢買

買咗部notebook 真係大幅度提高我打機的機會起碼用notebook 爆咗隻bioshock infinite 又開咗隻Deus Ex human revolution,我一年其實爆唔到七、八隻game

買144 mon 但實際只係推到80-90fps

唔值為果20-30fps 掉皮幾嘢出嚟吧？

唔洗titan v

是但一張titan已經係身份象徵黎

打舊game應該得

但我唔想長燒二號咭到84度

同埋變成逼自己急換1180 sli

當初想出兩張呢款：

但買佢玩sli 要換牛，1000w唔夠力

我有本事真係買架跑車啦

買Titan V 打機係戇鳩仔的像徵先真

如果買7980xe Titan v 打機

效果反而唔及8700k 1080ti sli

一日未出1180，可以打敗中1080ti sli 就只有Titan xp sli

爸爸，等新野出你一次過買曬最新既野封頂，一次過幫你上曬水，你又唔識拆，唔洗諗換野，Win Win

等呢部死咗先啦

暫時都無乜不滿

除咗os sata ssd 得256gb

而Ubisoft d 濕鳩game 唔放os drive 又玩唔到

好在我不時肉逼fans

我從申多次 SLi 係用黎睇而唔係用黎玩

咁事實sli 喺心靈滿足度係好高

不過講真

下次換機

出部full tower

Cpu gpu1 gpu2 用獨立AIO 水好過玩自組水

起碼得閒可以自己換吓嘢

傻啦，你試左先 兩樣野黎

希望佢1180Ti Poseidon爭氣少少咪撚再U型水道
如果唔係佢RGB幾靚我都寧願落返Strix換EK Full Cover算撚數

咪又係降溫

我唔理靚唔靚架喎

見咁多位巴打個個都話水冷
上EK 個網到撳custom loop 揀8700k, 1080ti oc, mxf 都行水
仆你個街成8舊水鎂
哩到啲巴打真喺有錢

窮撚+ 懶人表示風冷夠用

垃圾扇都話可以換過把iPPC,換走個鋁排真係好撚麻煩

如果隻game唔支援sli or sli有bug就另一個講法

咁冇人叫你全身都著 LV 同有時 d 野rr係一套過就會係最好

得一位用咋嘛 佢部電腦唔用果陣會掘埋礦 賺返成部電腦架

咁都唔會走去買Titan v 打機

雷劈的

係咪block EK
其他Barrow 最抵？

你買完一定俾老婆打死，pg27uq/34WK95U都係，27換34 ultrawide好難唔發現

駛撚成部電腦咩,扣埋電費有少少賺都掘啦,唔撚通浪費晒啲算力佢?
有得搲著數點撚解唔搲?
不過講清楚先,特登砌八咭礦機我會話絕對戇鳩
砌打機電腦用剩餘算力搲吓著數嘅點解係戇鳩?

掘礦對硬件的損耗加電費+風險> 掘礦收益的話

咪戇鳩囉

本來換咗mon佢唔知

有日佢執電制郁到我手制個dongle

我開機試果陣懶有型一手拉高隻mon

佢先發現我換咗mon

而同一個月我又申報咗買咗部gaming laptop

再俾佢發現我舊4k mon 收起無賣到

所以換mon都係諗吓好喇，無謂送死

再換等睇家暴

想問如果想2張1080ti用CUDA 行machine learning
有無咩settings 要做
定係直接吉2張落motherboard 就得？

唉屌

咁講似賭博多過單純嘅戇鳩

但nzxt個架好染

實用嘛

我不嬲唔係外表fans

u2718q又換左？

之前用緊LG 24吋4k mon

依家封印咗

明既 等1180Ti嘛

咁係咪比較合理先？

但如果有25%以上 你買完1180 n記出1180ti又會忍唔住喎
不如直接等Ti出一次過買兩張

好痴線

你個hdd用左幾耐

求其買個Sata ssd 裝r6就得

25%+ 的話即係80fps 變100fps

咁就一炮過出1180sli 同4k 144 mon

但我認為1180唔會勁80ti 25%

可能勁20% 同時用少d電

1180唔係分8GB/12GB版本咩

12GB呢款肯定鼓勵班1080ti用家換

8gb都用唔完

我玩far cry supersampling 2x 行8k

都用唔晒80ti d v ram

幾型

一定係次次load場俾人
Ssd

勁超過咁多代對比下既20-25%咩

但個熱情同1080ti一樣都仲係

以後新咭只買一體水版本

玩sli完夢係咁架喇

話說nzxt 隻e系新牛點睇

tr2將於8月13發佈
已知型號
2990wx
2970wx
2950x
2920x

2990係i9邊個級數

28c

數格仔呀

做rendering workstation 最鐘意多格仔

要用筆慢慢篤
個mon咁就要換喇

想問下各位大神

最近睇左呢個Post 入坑買左限 evga gtx1070ti ftw2 , 換左之後打機有時會lag, gta5/ffxiv / lol 都lag , 想問下係咩問題 (裝係ssd/hdd既game 都會, check 左唔係過熱)

MB: asus b85m-g
ram: 8gb ddr4 ram
Display card: ebga gtx 1070ti

cpu

B85行DDR4咩?

重裝display driver吧

係法奧買過幾次野 開始真係有啲失望
可能以後真係出返黃金買算

珍寶

B85用ddr4

留名i5 4440
1060 都推唔爆

而家已經轉左裝係ssd
個hdd用左6年 係咪已經夠哂期

T店呢？

想問本身用緊6700k 有無必要轉8700？
只打機 另外一千蚊老母板有咩推薦？
Ram諗住買gskill!

用緊咩板？

H170 gaming m3

應該會買過張z370f

嘩 T記有塊Z270 APEX 清貨799
岩晒你 Z板先有得超U

370 8代用

法記有張z370 fgaming 999

都話370 8代

就係諗緊換唔換u

同埋果塊係X370 RYZEN用的

Z270 apex 6700k都有得超？

有呀 咁平都可以換下既 貴D都唔好搞

有道理

研究咗咁多位巴打意見最終come up 咗哩條list 仲有無嘢要改

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700K 3.7GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2739
主機板
- ASUS ROG STRIX Z370-E GAMING $1990
RAM
- G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL16 (F4-3600C16D-16GTZR) $2380
SSD
- Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD $775
- Samsung 860 EVO Series 1TB MLC - SATA M.2 SSD $2189

psu 同 display card 未到期唔諗住換
ssd 想問下有無揀錯
250gb ssd for windows
1tb for 裝game

想問下如果換新機，舊機多數係會賣定點
講緊我仲係sapphire 7950 個時d料
想請問下大家會點處理

可以出機

放上網賣都廢事

當初話終端同佢理念不符就搞間Fuck all,屌, Fuck all咪一撚樣

幫個朋友amazon訂咗部notebook

但仲未發洩到購物慾

幫呢度有位冇信用卡嘅巴打訂野

Which model?

ASUS TUF Gaming Laptop (FX504) 15.6” Full HD, Intel Core i7-8750H (up to 3.9GHz), 120hz 3ms FHD Display, GTX 1060 6GB, 16GB DDR4, 256GB PCIe SSD + 1TB HDD, Gigabit WiFi, FX504GM-ES74

大家今日又有咩新野想買

咁係咪直接dum左佢

捐畀明愛

比D意見買Crucial BX300定ADATA SU900好

咁想請教下
如果主要玩csgp pubg (希望大概90fps up) 會睇劇睇戲 而又用intel 既話應該點砌好
Budget 大概9000 火牛 SSD HDD 唔洗換住
小弟萬分感激

pubg真係睇你setting, 玩中效/competitive setting 8400+1060 6gb都夠

你用緊幾W火牛?

9000 budget 唔洗牛ssd hdd

又想推人用rmx 火牛

550

我都唔sure 要再check 但好似係500尾600幾咁

如果高？ 想上1070up因為 可以用耐d

產品名稱 價錢 數量
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1445
1

ASUS 華碩 PRIME Z370-P Z370,DDR4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s ATX M/B HK$ 965
1

ADATA XPG Z1 AX4U320038G16-DRZ1 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1580
1

MSI / 微星 GTX1070Ti GAMING 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N107TG8) HK$ 4200
1

Phanteks Eclipse P400S Middle Tower Case 強化玻璃側板Tempered Glass Black 黑色PH-EC416PSTG_BK HK$ 799
1

總數: HK$ 8989

加小小上到1080

降mb ram 上cpu 做8700 好似開心d

嘩1070ti原來仲係4200... amazon已經1080

除左z板

其他板最高只可以行2666MHz ram

買好D姐
我個人見到散熱片都冇既ram會唔開胃

求office 普通文書機list 有時都要開下圖片，所有都唔可以太慢 i3?

無限budget？

你同我大大聲讀出呢個標題

想換火牛
有冇啲600w左右 全模/半模既牛介紹

Rmx650

有錢rmx
無錢antce/acbel

850都係1199
750好似係1099//650 9xx

好貴喎 我唔超應該唔洗
acbel姐係悠二個隻？
pca026?

corsair lpx 有散熱片 2666mhz 中央田賣緊2300

I90m好似係

Case fan呢 p300同400原身兩個fan都係廢架

咁呢隻perfect

RM850X 1099送埋貨

但我唔上水又無點超750都用唔晒
很想買同上去發爛

買大D冇所謂

第日要升級唔夠用賣出去唔值錢

高就1070

唔上水唔超頻

8086K + TITTAN XP

用600W牛都夠做

呢隻又貴m85兩舊水啵
淨係個rating同保養有分別？

3000 hkd

#1 悠二巴打網站直抄吧

8086k用黎收藏 唔是用黎裝的

買兩粒

幾多年後會變神u

想問一問各位ching 有冇話咩牌子ram插唔到去咩牌子既底板
利申:啱啱開始接觸電腦內部零件

Be Quiet

幾時有新野俾我買

咁巴打你最好硬件一樣樣google睇唔明再問

想買70X30~40CM MOUSE PAD

巴打們有冇推介

玩開FPS GAME用開布質MOUSE PAD

GEAR:G502

970evo

有錢 antec 白金

話說我有部機砌咗四, 五年, 最近想upgrade下等打機(一般online game, PoE, LoL之類) fps高啲/穩定啲, 想問下咁買法好唔好

原本:
CPU: Intel Core i5-4440 3.1GHz
Motherboard: Asus H81M-PLUS Micro ATX
Memory: Kingston 8GB DDR3-1600
Display card: Asus GTX650 1GB
Game同OS都係裝落個細SSD度run, 諗住都係細執下就算最好唔使裝過哂啲嘢

打算:
換咗張display card做Asus Geforce ROG STRIX GTX1060 6GB, 同埋加一條一樣嘅ram
自己淨係識少少, 上咗pcpartpicker check咗compatibilty同watt數都應該冇問題, 想知咁換其實有冇用
好少問呢類嘢有講漏話我知

ram插唔插得落係睇條ram ddr幾同底板支援 ddr幾，唔係睇牌子

好似係咁 新手戴返個頭盔

search返底板model上返官網有ram support list

你玩果幾款分別不大 pubg果啲就好大

be quiet dark pro 4 162mm

難道換機箱

你本身650 打lol fps應該100上下
換1060會變300 會好唔慣然後鎖返120

pro4?

雷蛇

用緊

賊船無白金牛咩

換豬鳩寧參加力量玩

但係我見fps有時上落會好大
都唔知係咪真係關張顯示卡事
即係唔使買咁貴?

好多因素 可能drive
不過加ram會好幫到
同埋我估用太耐 太多塵過熱

淨係買條ram試下效果先 順便買埋啲除塵工具

CORSAIR HX系列白金牛

有

部PC用左兩個月

機箱入風位已經有堆塵

2個禮拜就入塵

保持地板清潔少好多 (機箱放地下)

所以買吸塵機意慾大過買ram 依家

估唔到asus出埋d咁既野, 對準純amd fans

好抵...

想問6700用1070ti 會唔會bottleneck
550w夠唔夠用？

呢個po好痴線冇啦啦伏人買野
膠爸見到一定想買呢部

膠爸見到1700都驚

無話伏唔伏既
要衡量自己budget, 我自己就覺得電腦都幾抵玩
一條窮撚幾千至一萬蚊就買到娛樂

成半年先已經有

我對amd 無愛

有部7700hq 1070 做乜要買部1700 580？

無驚1700

驚即刻跛底板

你個fd如果要多核都岩駛既 NB 8C

佢訂咗8750h 1060 ssd+hdd 120hz mon 先10380左右

屌那星

我仲係想訂隻144mon

點先可以打消呢個念頭

買左就可以打消左個念頭，信我

萬分感謝

同你老婆飛去台灣旅行(買mon)

跟住又諗點升display card

自殺咩

但其實係咪上Amazon 執仲抵

牙石 / acer 個mon design 同dell 差太遠都係會出事

你唔睇埋之後D留言我驚你後悔喎

ram冇直送香港 一定要集運
另外ram黎講同香港比平幾十 最多一二百
計計埋埋結果差唔多 保養又煩
通常顯示卡同底板先考慮amazon 呢啲先平一千幾百

而家有個大難題 不能比屋企人發覺換左野
1. 上corsair h150i
2. 換case + be quiet dark pro 4

係咪指上1080 amazon 同上cpu?

150i

咁上8700同1070ti咪平好多

係 牙石果隻太搶

只可以買acer

根據 HWBOT 的資料，現身的三款 AMD 高階桌面處理器分別為「Threadripper 2990X」、「Threadripper 2970X」及「Threadripper 2950X」，資料顯示了三款產品的初步規格，「Threadripper 2990X」採用 32 核心 64 線程設計，基本時脈為 3.4GHz、Turbo 時脈為 4.2GHz；「Threadripper 2970X」採用 24 核心 48 線程設計，基本時脈為 3.5GHz；「Threadripper 2950X」採用 16 核心 32 線程設計，基本時脈為 3.1GHz，但就未有提到「2970X」及「2950X」的 Turbo 時脈。

與此同時，資料還洩透露三款 Threadripper 處理器的 TDP 功耗，旗艦型號「Threadripper 2990X」為 250W TDP、「Threadripper 2970X」則為 180W，至於「Threadripper 2950X」的 TDP 只有 125W，相比上代「Threadripper 1950X」的 180W TDP 更低。

係呀 上8700啦

拆底座上牆

有經驗

cable comb 有無巴打一齊買

唔得啦 你有有睇過隻mon幾浮誇架

咁岩諗到姐
平時我買野無人管

唔要底座其實正面望無分別 背面燈又可以閂左佢

同女女講
叫佢走去同mama講買月球

你當佢老婆係佢老母咩
LG換DELL都睇得出呀

DIY囉 拆埋個舊月球框

你班仆街都係想睇開箱姐
我鐘意

唔好咁講

正所謂佢不入地獄誰入地獄呀

個二手價已經痴撚左線
我張vega56已經貴1070一倍
愈睇愈唔開心

用索帶

推一推

買一個又係3.11usd運費 買5個又一樣 咪問下有無巴打一齊買 反正我都會買
14.99usd減到3.99真係買黎掉都抵

10系二手好多都有mining

除非有寫明 no mining 了

vega 56本身就應該賣4000頭了

窮撚 差一倍好吸引
不過悠巴拎左張卡等緊我上去拎
都係算了 忘了吧

你睇其他非公56賣緊 $5500
果D 先仆街

呢個時勢有寫no mining都唔撚會信啦

又要落旺電破財

早知去撞下你

液金？

又諗住買咩

唔講啦

廢事又相認

不是

又bin

cls 咁都話我bin

無去 儘管講

屌你老母

唔記得左邊個係define c MK 毒撚

講粗口果個

好多人講粗口

你老母安康

你樓上個位

放工去黃金高登

會唔會捧住隻mon返屋企

又或者係買到水冷80ti

好耐無行過腦場

等巴打賣二手件

黃金邊間好小小 今日去咗 想出部GT75 見佢2萬
拎出黎連保護膜都冇

amazon牙石啦
食水太深了

佢好好

same price

有冇巴打識fix部電腦 個版本好似1709定10023 好似冇記錯 本身好少用電腦 冇裝其他軟件
點知放假突然玩唔到吃雞Fortnite 彈d錯誤出黎 eg error 0xc00007b 依家win10重設卡緊99%等緊完成

有冇人想一齊夾單上newegg買g.skill 4000c17/c18 ? 4266c19都可以

你俾我回下氣好冇

黃金高登無嘢睇

稍為高級少少都無

破產了

換卡優先 ram最次要
對於你情況

我琴日準備打機果陣死左機，開返就變左花屏，綠色一點點咁，我估就係張顯卡死左，但係我又用唔返底板個hdmi port位，點算好 想等1100series

等B450同11series gpu

有冇人教我點樣用內顯頂住檔先

呢到班高人已經追求4000ram

我3200平民都係潛水算

買到嘢快d 返去爽

咩cpu

B450似乎已經準備上市,hkepc出左review

Ryzen 5

Ryzen 5 咩model

1600

1600搵內置

買張顯你老母咭用住先啦

邊隻可以平平地頂住先

GTX 1050

ASUS GEFORCE® EXPEDITION GTX 1050 OC EDITION 2GB GDDR5
$1200

你班友日日升u 升 display card 升 ram升mon

一鳩二個都痴鳩線的

我頂一陣先
快D走

a320係咪冇itx?一定要b360?

B360>INTEL
B350>AMD

自膠,b350

1000樓下
防塵靜音 機箱 有咩推薦
本來想買P400S
但係CPU COOLER 好似裝唔到好高
要163-165mm

側透可有可無

我知 都買左 然後你又放毒

出左B450

2萬筆直(連埋買MON) 屋企真係冇位 10L機箱
砌到類似GT75 ?

Node 202得唔得

得 應該打直放啱啱好 怕唔怕過熱?

睇曬呢個post再問

B450已經開售
就咁睇
最好係Msi，其次是Asus，技姦那個就偽8相(網上有資料，肯自行goole)
唔知未來Asrock會唔會有驚喜

底板唔會炒咁on9掛 ？
忍左成個月無desktop用了

b450炒唔起

有無巴打會買

好吸引 但放唔到正常火牛 同埋1080 TI得唔得

Matx : 最好係Msi

B450

Matx: MSI B450M MORTAR>ASUS TUF B450M-PLUS GAMING>ASUS PRIME B450M-A
Atx: ASUS ROG STRIX B450-F GAMING>MSI B450 GAMING PRO CARBON AC>GIGABYTE B450 AORUS PRO WIFI>MSI B450 TOMAHAWK>ASUS PRIME B450-PLUS
Itx: ASUS ROG STRIX B450-I GAMING ITX>MSI B450I GAMING PLUS AC>Asrock b450 itx

非常好
聽日見到MATX就買

我 呢個只係一個扣係cable外面既rgb奴燈條

上 msi b450 mortor

sor 應該係加長線先岩 所以咩牛都用到

點睇ASRock B450 Gaming K4

有冇list睇下? 上次砌機係十年前

買得高階b450為何會選擇呢塊？
為何不選擇asus b450f /msi b450 gaming pro carbon

8700 用佢個原廠散熱係咪會完全唔夠做
經常性90度 好驚壞

風冷一般可以降幾多度

谷左成個月
有咪買囉
最好有白色添呀 襯返我機箱

有 $810

終於換走咗張GT610

係
NH-U12S 60-70度

上1050?

機箱係Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass
nh-u12s 會唔會太大 擺唔到
用cryorig H7會唔會好啲

忍唔住手幫張X399太極up咗3.10 BIOS
有人話RAM穩定咗
up完即刻XMP 3200睇下會唔會第二日訓醒就見到喊面先
冇問題再搞timing

放到
H7都得

屋企閒日無人收貨
法奧，不了。

但如果我上amazon買，仲可唔可以搵人上門砌，我自己會砌得好柒

其他鋪頭都有貨
呢個只係例子

xmp完冇事得了

就咁睇料好似Msi好過Asus
ASUS ROG STRIX B450-F GAMING>MSI B450 GAMING PRO CARBON AC 應該相反先岩
當然bios就一定是Asus好一點

更可能我睇錯野(帶定頭盔)

其實2個都差唔多 只係你要bios 穩定+ 用料好上asus rog b450f 了
msi果塊好在bios能超ram 能上3466/3600

睇定啲玩幾日先

我之前情況係XMP 3200可以正常boot機, 以上就no post
3200通宵memtest全pass
然後上緊網/喺登入畫面唔登入/熄機途中/夜晚嗰陣自己BSOD

夏天cpu會過熱 小心D

如果ram和gpu快點平返一回就完美
不過聽聞下一代amd會有更多核心
理論上ram的幫助很大
真的很難選擇

ryzen ram支援好不好 就睇底板厰重不重視 amd ryzen bios

係睇AMD有幾重視自己AGESA

長行緊4Ghz@1.275V風冷
idle 45
平時full load最高78左右
AIDA FPU頭先是但試咗一兩分鐘
會自動降頻停喺87左右

砌機砌到好亂
想加多個Fan都懶

現實如何，大家心照啦
如果唔係當初技姦就唔會串ryzen要7相供電
其次當大家都話超ram，超唔到上去插amd時
amd 就急發聲明話當初測試無問題
話全因為有人偷工減料…………

B450F用料垃圾好喺邊
連假8相都冇, 仲廢過GIGA同MSI

先等左評測先 （自己戴定頭盔先）
但asus bios 真係好穩定

rog得6相 信仰都撐唔落

asus b450f同 giga b450 arous pro ac wifi 都係由bios鎖死左ram speed (3200)
要用建議msi b450 gaming pro carbon

2020之後zen4 zen5 會繼續用 tsmc 5nm

asrock塊itx都8相啦 asus先得6相

其實gtx 1070 ti 定 1080 future proof啲? 買唔起 1080 ti

睇佢用咩MOSFET
asrock 果塊 3x2 +2來

自己查下

btw 想請問下點解Amazon 無呢隻1070買

同埋咁多隻1080 點先分到邊個好d

我卡關呀
換完連郁mouse都唔順
已DDU再裝driver。。

義海大軍

Next h500 or h500i 有冇人用緊，有咩評價？？

Nzxt h700 / nzxt s340 elite / fractal r6 /
cooler master h500p

邊款case 好用？

先移除之前rx480 driver 再安裝vega 56 driver

ddu會順便移除am4 chipset driver 所以要再下載過chipset driver

原來係咁
嚇到我屎都標埋

順便一提暫時不要上18.7.1版本 driver (gpu)

上左

有聲音消失bug

總之就嚇死
試pubg 一開始ok
一落地 10 fps 彈埋
跟住再試 開晒very low都係40 fps
mouse 郁都lag
gpu clock得800 Mhz

B450配Ryzen 5就算撚數啦
用Ryzen 7就X470

gpu應該開左平衡mode

X470 冇matx

有ITX

要matx 版

b450配Ryzen 7有什麼問題
師兄你都係返去掘礦
唔好係到教壞人

咁真係冇

已經開左GPU TweakII
佢較左1600mhz
afterburner仲奇怪
成條bar拉盡都係得1100mhz
咁我應該點做

Z370 都有matx
都唔明amd 冇廠出係點解

你先downgrade 去18.5.1版本先
7.1版本有bug

其實我諷刺緊ASUS唔重視中階產品

今晚先返去搞
jack巴可以留個TG？
我硬係覺得會繼續卡關

matx 中高階板銷量不佳 底板廠正常想不出

同埋有件事好奇怪 之前冇理到
我試下點講會易明D
例如

Case 1：我set到個mon 60hz
咁60fps就會順
drop到50左右就會好卡(感覺似50都冇)

Case 2：當我set到個mon上75hz
75fps就會順 但drop到6x就會好卡
(比case 1 set 60時lag好多)

你話唔同步又唔會呀 我又開左freesync

有冇直接上dp？
21：9 直出75hz用dp

冇喎 個垃圾mon都冇DP
我用轉頭入GPU有冇效果？

個mon 係 hdmi 2.0？

最後都係同3200無緣
不過新BIOS多咗3133揀
試吓先

1代imc算係只能限死3200~3466 3600睇板同bios

hdmi 1.4 只能輸出 60 hz

下 咁隻mon開到75hz做乜
同埋我都lock 75 fps玩左好耐
應該出到

@中出狗會30連發

1. 先downgrade 落18.5.1 版本 driver 同重新安裝 am4 chipset driver （記得重開機）
2. 電源plan轉 高性能
3. cpu ram freq 要上定3200 確保 fps
4. cpu clock 至少有 4.0/4.1
5. mon記得直插hdmi輸出 75 hz （自行決定）

應該是7.1版本問題來 軟件問題 軟件解決

點解會變成debug post

咁我TG你

你同佢tg 傾咪唔係debug 區

咁換完gpu 出事

上嚟問都係硬件問題

睇信仰

冇架 有錢一定買asus ROG Strix架
冇錢咪買d廢d既牌子
效能差唔幾既
不過會熱d囉

想買隻好少少既case
防塵散熱為主
外貌次要
Budget$2000到
想問下有咩推介

Define r6

Gaming g1 Amazon 都係3000幾4000 好似佢抵玩d

去啦 你單卡，機箱夠空位 換氣夠快 就冇咩所謂
雙卡先易overheat

暫時我諗住淨係卡上Amazon 香港買8700 底板 ram 火牛 (發現原來我用緊個個得530...)
如係咁仲可唔可以係faroll到搵人上門砌

佢唔會上門砌
1. 你問下佢收唔收走你D件返去砌 可能要俾一轉車錢
2. 你叫佢砌左佢賣俾你果D，送到你砌埋
3. 散件送俾你自己砌晒佢

其實砌唔難，但我走線會走到打仗咁
題外話，其實呢d怕唔怕俾2手貨你

嘩 好講你信唔信架咋
我就未聽過有人講呢間有既
利申 琴日上去買左張卡 卡緊關

你講緊faroll定amazon呀

Both Amazon 搵左個1080 但唔知信唔信得過

prime通常冇伏

大鵰B450只支援最高3200ram

msi 高階b450 3466

睇你個款電壓可能太高

同埋你用咩機箱

Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass
點樣可以set 返低個電壓

原本以為TR嘅die會好啲
定係我16x4開到機已經係好

tr只係體質好既ryzen一代 能夠確保低電壓上4.0
imc 好過desktop 但不過3600之後

你個case底板bios問題多
雖然asus rog ze 有 bios bug 但依然上到3600

X370咪又一樣
用ing

有個講法我唔知真定假
就係4 pack嘅RAM係特挑過可以穩定4 channel
我當時因為total平啲(好似係二三百蚊)所以揀咗買兩份2 pack
後來見到有人咁講就一直心掛掛

正常 4x16 好過8x8

包括 4x8

我意思係買一份4x16會好過兩份2x16
或者4x8會好過兩份2x8

「B450I Gaming Plus AC」主機板官方規格支援最高 DDR4-3466+ OC，只要將 SOC 電壓增加 +0.1~0.2V，已可以穩定超頻至 DDR4-3733 並完成負載測試

就是這樣的

不了

咁搵人夾份買4x8再平分

二代tr 已經出現 4x16 3600直接上 不用降速

xpg z1 3000 3200 all b-die now

32gb kit 都係？

好想買買買

yes

搵日walk in 買

唔知z390 有無quad channel

你最好pm左我先

不會有

我都唔係即買
下個月先可能

只要amd同intel都唔肯下放 民用4通道都不會有

見到四條dimm slot 就好想塞滿佢

買2970wx 24c
要多核之餘又不會怕太多了

得x99 個堆有

x99就來被淘汰了

加入所謂“大船”洋垃圾都禁止入中國了

X299 都有quad channel

但無乜證明4通道打機勁過2通道

要不然已經買咗

a320唔見有itx ,轉intel算
想問舊廠機火牛220W夠唔夠g5400+1050用?

b450m 仲未有得買？

竟然

四通道係machine learning呢d用途先有用

Ram speed 對x299都無ryzen 咁大impact

所以粗用c17 3600 8gbx2就算

有b350 itx 清貨

黄金?
咁220W夠推2200g?

你粒i7 extreme唔係用緊x299板咩

買咗x299

但無買4條ram

用緊8gb x 2

原來呢句係講緊買ram

膠爸之所以係膠爸
3600c17係膠爸眼中都只係粗用

Msi 未有
買左Asus

你班友又4000又4133

我3600 c17仲唔係粗用？

4200先叫royal

得j字頭毒人買野果個先係炸
我仲用緊粗野3600

我塊版好似支援4133 定4266

但打機同3600應該差唔遠

正如我二號咭換埋水冷，應該最多加10% fps

性價比唔太足以令我俾錢

垃圾3000c14 用家表示你班痴線佬

所以換4k 144 都乜意思

駛超過12000蚊

而部機玩大作先得80-90fps

玩落同60fps唔會差好遠

同埋如果為推高fps 而dial down graphic settings 更加本末倒置

所以唔可以俾你班癲佬牽動到購物慾

有時間不如研究吓點set dual 4k mon

我都係3600自己超上4000 買3600都赤入肉 你仲話粗用

粗用係對住你哋過4000的謙稱啫

我買對rgb 3600個陣d ram都未炒起，唔係真係貴得好交關

請教吓大家

我兩隻4k mon

一隻27吋HDR
一隻24吋mon HDR

玩唔玩到dual mon?

要點駁法？

24吋 Non HDR

同一張display card 太兩條線咪得

DP

我完全唔覺得3600係粗用 已經好好
3600都粗用樓下2600果班情何以堪

Royal級呢度得一個人可以用

會唔會開唔到HDR?

一條DP 一條HDMI得唔得？

好多時其實用落未必差太遠

大家純粹為升而買

隻non hdr 用條hdmi 咪得
Hdmi 唔洗諗 basic display 用咁濟

另一隻咪插display port

同埋開兩隻mon 唔同大細有乜實際用途

一隻mon 打機
另一隻開youtube

Dual moon 打code 咪方便d

當然最煩係ppi 唔同
你mouse 過左過右會有怪怪地感覺

邊打機邊睇av

4K AV

整好張56未

又binc

未收工呀屌
張卡厚左 個display托又唔夠位
隻NZXT HUE頂住左要拎去第二度
屌 又要係咁高抬部機落黎

想玩自組水，機箱有咩選擇？
～2千蚊筆直

Dual 4K mon 雷劈玩法

上mon 4k youtube 片

下mon 4k HDR Far Cry 5

無乜實際作用

display card卡關

屌你地啦 我一個鐘搞撚掂佢呀

我諗住買 技嘉

我左2k打機
右1080p睇片同ps4用
都係27同24
可能慣左唔覺怪

即刻跛
x最高階先好買

嬲嬲哋買多隻u2718q 打橫駁

7680x 2160

跪老母板都跪撚死你

捻住買asrork

買msi mortor

唔係掛

無貨
如果有一早買左

買去asus tuf定 prime?

再加白色case &galax gpu

全白

B350m 表示bios 得啖笑

Nzxt h500 白色 + msi mortor txxxxxx

TUF

換板啦
Asrock 有幾款matx
Msi就唔知

玩全白色 等msi b450 mortor了

收唔收契仔

唔換
要搵人義海塊版同ram

asrock b450今代玩縮水板

我同你set up一樣

其實dual mon好方便 唔會局住係同一個mon度

直接換21:9 5k啦

5K MON 選擇太少

LG 34WK95U唔啱玩咩

呢隻介面唔係TB3咩？

都有DP同HDMI

仲有HDR600認證

DCI-P3 廣色域 (廣色域對HDR好重要)

Btw

頭先插兩隻mon 試nvidia surround

佢最多只俾我揀5120 x 1440

Resolution 仲低過4k

你是用DP嗎

一條dp

一條hdmi

我又試下駛雙4k mon先

駁

愈玩得高就愈遇到limitation

兩隻4k mon出唔到7680 x 2160

想買多隻27吋都無得諗

等你包膠

點睇哩條LIST 筆直2萬 機箱要細 只求穩定打機 唔想用幾個月又換
Cpu
Intel Core i7-8700KMB 2880
MB
ASUS PRIME H310I-PLUS 684
GPU
ASUS ROG-STRIX-GTX1080TI-O11G-GAMING 8500
RAM
Kingston Hyper-X Impact HX426S15IB2/8 780
Kingston Hyper-X Impact HX426S15IB2/8 780
HDD
Western Digital WD10EJRX 399
SSD
Western Digital Black NVMe SSD (2018) 250GB WDS250G2X0C 660
火牛
Cooler Master MWE Gold 650 Full Modular 809
Case
Node 202 780
MON
LG 24UD58 3040
TOTAL:19312

咩 size?

呢期 Mid tower 大熱都係 OC11 Dynamic 同 FC R6

先唔好講用H310
我估張卡放唔入

你咁得閒？卡完關喇

電腦白痴

岩岩先卡完塞車關返到去
屌你

其實都係check返尺寸 官網有寫
你等等 幫你望下

仲要屌我添

依家d𡃁仔咁撚惡，郁吓就屌鳩叔叔

faroll個網好難用
D野好難搵

仲o靚仔 就黎變廢中喇

想問下法奧收唔收信用卡

直接睇搜尋位置
不過我都認同你既講法

fb問佢

3133陣亡
回歸3066

卡完關未

等8月13出tr2 24c好過

check過晒 應該砌到開到機既
不過熱撚到仆街囉

依家開佢老母波

我應該一升就會升2990WX

係 我啱啱都睇到條片
轉1070 TI 會唔會好啲 定係粒U問題? / 買GT75 算數

一代imc有缺陷 好難解決
二代imc有改善 超ram容易左（要對應底板同 bios)

話說 一代ryzen只要是 建達代理既 有得加$$換新u

美森水貨

琴晚睇1080好似無prime :(

想碌卡
但係收成3.9%
都係唔好

正常銀行過數算了

你跟佢咁set 80度 都可以接受
開埋蓋 就ok啦
cooler換cryorig c7 我都唔記得左佢

屌呀 我仲賣左添

二代冇左呢樣野了

我以前用1700的 冇加錢 換左2600

重要開蓋 新手唔識

法澳買有開蓋服務

1080ti都好熱架
暫時最熱係玩pubg 76度

唔急等9代咪唔洗開蓋

10月 頭半年都唔洗買 U炒板又炒

一體水一般用到幾耐會乾水
用緊h100i v2 上年5月買
驚用用下無啦啦燒撚左粒u

下代都係14
唔用牙膏咩

上網睇緊邊間好 正刀可信? 林仔好似好人咁

林仔離職左了

冇做了? 見佢幾好人咁

都係得5120 x 1440

下年齊齊換3600x啦

"德國Golem網站從 Intel 內部消息證實8核 Coffee Lake 處理器確實會使用焊料做導熱介質，主要是 Core i9-9900K 及 Core i7-9700K 兩款處理器，前者是8核16線程，而 Core i7-9700K 最初被爆料是6核12線程，不過最新消息中已經被證實為8核8線程。"

睇左幾日 整合左條list

MSI B450 GAMING PRO CARBON AC $ 1,190.00
AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+ $ 1,490.00
ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die ) X2 $ 1,500.00
Kingston A1000 240GB M.2 NVMe $ 545.00
EVGA B1 600W $ 530.00
NZXT H500 Compact Mid-Tower Case — Matte White $ 699.00

埋單$ 6,034.00 貴左好多 一開始畢直係5000內
張display片用返之前張1050ti算 無錢換rx580

真奇怪

無大志
係就3700x啦

但有漏洞wor
不了

入得黎預左
但火牛呢

自膠原來有

等1160了

打機用唔著8核

唔知intel 10nm係打zen2定zen3

屌 唔得呀
重裝緊window

跟段片內容的話RAM 要上4000+MHz

zen3 7nm+ euv

重裝先

唔好咁啦 放過我啦

攪咗一大堆 CODE202 同粒U 都係唔夾
屋企細真係 買返G75算 4KMON同我無緣

冇毒你 真心建議等1160

發覺一del左gpu driver即刻順返

7.1 版本有 bug

已經DL左上一版

反正你做足果5個方法先

jumbo 買 dklm

火牛本身捻住用500W
不過捻捻下都比多左成千蚊 唔差左個百幾蚊

1080ti一開賣 有冇方法買第一手貨？

996
邊個想1001

千二蚊買B450, 個腦裝屎

999

zotac全部mini卡把扇都好撚廢諗清楚先